做左幾個月黑警想劈炮了，有咩建議？

對於今次件事我諗返起學堂aci 講
身為一個警察
一個做錯事就會影響到全個警隊

學堂有一堂係教戰術訓練
同遇抗控制
佢教我地當武力達到目的就要停止
從來無聽過可以用個盾同棍不停打人
我睇電視見到個畫面覺得好恐怖
啲師兄係咪癲左？

最離譜嘅係上面竟然無一個出黎承擔
反而不斷鼓勵大家
話大家係英勇抗暴
美化左暴力嘅真相

我做警察，係為左維護香港嘅法治
但原來而家嘅香港已經將法律當政治工具
平時做一般嘅刑事調查都係求其
但一涉及政治就不遺餘力
香港人一定要靠自己
雖然我6月都有發夢
但每次都好驚俾人捉到
因為我地唔可以參加政治
話要保持中立
點撚知原來我地唔止無得中立
仲必須要支持政府

我每次都好想劈炮
但屋企又無錢
又淨係得毅進

但我而家覺得
或者做地盤都有尊嚴過做警犬
至少可以堂堂正正咁講出來
黑警真係垃圾工黎
因為每一個人都係卸膊
每一個人都會偷懶

香港真係好恐怖
有啲地方一個警署得幾個巡警接call
而啲警察係極度好色好賭
叫雞賭錢食煙飲酒
垃圾到不得了
呢幫警察真係烏合之眾黎

再加上永遠都係將啲案件大事化小 小事化無
明明打人，但永遠就變成嘈交爭執
令香港人唔想報警

爆多d

影張警員證黎睇下先

唔好劈住 需要你做無間道

去做消防, 救護, 柳記, 甚至CHEAP CHEAP 地入境, 乜撚都得

回頭是岸
不回頭就戇

唔好劈
做relay散內部資訊出街
企前線既少得一個狂躁症得一個 都係對義士既幫助

都係個句黑警死全家
大家唔好因為幾篇呢D煽情文而掉而輕心！

地盤>黑警

可上位做科文 仲搵得多

如果你真係除左做狗之外搵唔到其他出路
你繼續做狗無問題
但係請你做個好狗

考消防海關入境 好多差佬中途轉隊 又可以搵差不多收入 又真係幫市民

講野太有文路
又無乜錯別字
扮唔到毅進仔

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

做其他紀律部隊

轉隊 不過警察好難轉去其他部隊

無嫁啦個名臭過屎渠

辭職先
一年後再申請其他紀律部隊
而家紀律部隊全年請人

下 幾年前已經係咁 你同我講你而家先知

捱過三年confirm 先啦

冒警好大罪架
貼張pass+user name先講野啦

如果你覺得自己精神意志夠強大唔會被同化嘅話可以繼續做，繼續爆料

冇圖你話你係777都得啦

對唔住囉
我以為唔係咁誇張
加上以前被逼睇tvb 以為警察好勁
點知原來全部廢到...（包括我）
我以下講嘅嘢係講一般巡邏警察
Cid狗咪串我：

佢哋根本好多野都唔識
法例都係估估下用經驗做
而唔係明個法律或者知道個背後原因
純粹行禮如儀
每一個偷野警誡後講嘅嘢一定係我偷來自己食/用
因為要斷尾
捉到人藏毒又係自己食，有個人賣，個人唔識，唔會認得，因為唔洗查落去
然後明知個啲地方係有毒品有非法行為
但都唔會做，因為太麻煩
而且唔會有咩功勞而升職
好多都係鬥少錯
鬥無人知你咩事
咁就會平安
你想升職一定係靠關係
無關係想升你諗下啦
而且靚女嘅一定唔會長期係巡邏隊
而會被人收藏起來
做女警嘅又係衰過雞
因為俾人抽水抽插就會著數啲
淨係面色都睇少啲
男嘅就做到狗咁樣
除非刷鞋刷到好叻

根本驚察部仲黑暗過共產黨
因為佢地會用 pgo fpm 紀律去控制你
如果要玩你
你件衫有線頭都可以用儀容與紀律去搞你
根本就同支共一樣

話依家警隊太黑

我講故事姐
冒咩？
如有雷同實屬巧合

唔係話唔得，但如果佢面試見我嘅人係藍絲就死

不如學louis yuen咁整段片屌鳩冇挺身而出嘅白衫慈母

喂 支支都藍 差在係幾藍炸喎

但我呢到做幾個月就走怕會俾下份工作嘅人質疑

[深度分析]民意與民心的分別

得啦，我講笑咋好未

你問咩我答都得
我點都唔會貼圖
你覺得我唔係咪唔係
我唔洗證明
有啲野外人會知？

你冇份處理示威活動？

發夢當差?

唔好劈 入面少左條線眼就係少左

雖然有啲假
但係正評左先

可唔可以出嚟篤埋黑警灰先至辭職

證都無張 有咩好傾

入境cheap唔講體最多大學生散仔應該入境

#堅系毅進？
唔好辭 你真係會後悔

係咁撚正義有良知就唔會2014年後入職啦屌你老味

點會有

轉做零售

咩咩見習經理

冒警拉得

push

推

以前讀唔成書，操行差嘅人就入黑社會，依家？

我再講多少少啦

我淨係分享我幾個月有限嘅知識

就咁嘅：每個地方巡邏隊都有個警員係做admin
佢要做晒個幫辦嘅文件野之餘仲要搞埋好多私人野
日日都會收遲工（雖然有to）但有時候真係寧願早啲返去收工
而且呢個位得好少人做，主要得一兩個人做開
所以一做左就好難轉其他崗位
搞到做親呢個位嘅人勁辛苦
不過
呢個位有個好處就係可以接觸到幫辦嘅文件野而且同幫辦朝夕相處，大把前途
但前提係你做得好

呢個位除非你想搏升職
否則做完會好想死
因為工作付出太多
你要做埋部分督察嘅嘢
但你出嘅係警察嘅人工
慘過食屎

繼續做算啦,個個部門其實都係咁

Push

樓主劈炮之前麻煩爆多d

理得樓主係咪冒驚呀 呢啲文章越多越好呀 最好用黎做文宣 依家民意戰呀 話比人知警犬幾腐敗 仲懷疑樓主係咪冒驚

消防救護入境海關

懲教都係狗

我唔認為做警察係垃圾
我識既警察都係有良心有心服務社會
你話無尊嚴
但警察一向都係一份吃力不討好既職業
你入之前無諗清楚既咩？你唔知既咩？
做警察有邊個無比人屌過嫁
做得警察需要既就係
情商，耐性，抗壓力，調解能力，體力等等
一件事情上多角度思考
搵出解決問題既方法
可以好簡單，可以好困難，視乎個人處事能力
你咁介意人地點睇
比人屌2屌就灰心既話
証明左你精神唔夠堅定
你可能真係唔適合做紀律部隊
我識幾位警察朋友，2010年代初入職
都經歷過灰心時期，靠自我調整做到今時今日
發生唔同既事情都可以冷靜處理
如果你認為你自己可以做到一名好警察
真心唔好辭職
香港需要既係好警察，唔係黑警

我幻想嘅故事黎

係囉
依d 事只會越黎越多
襯早走啦

跳樓自殺

包你落地獄

做無間道ok？

意思係班一兩粒唔做野 射曬比下面？
有d文件應該一兩粒先睇得/寫明係佢地做
佢地都射落去比細既做？
監警會呢 ICAC呢？

轉去其他紀律部隊，之後爆料。

聽日就辭職

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

比人講下就死咩～
受哩句說話影響既人根本唔適合做紀律部隊
冇情商，無抗壓能力，易受人影響

辭乜撚嘢職?

你唔做，大把人衝入去做

要我揀，我寧願入面多一滴清水，都好過完全冇清水

你不如努力啲搏升職，去到有一日你可以改變警隊嘅腐敗，你先係真正幫到大家

你落到場，細聲叫人散水又好，警棍扑得細力啲都好，都一樣係幫緊我地香港人

你，唔可以走!

邊個敢說

如果你講既野係真話 咁至少你仲有良心
香港就係需要你依d警察
希望你唔會比其他人污染到

搵蘋果記者,show張證接受訪問

呢個 POST 好撚流

要走就快走，唔好留。

直接講都冇所謂啦，根本好多部門都唔妥班狗

俾狗屌到傻咗？？？

想死咩，一陣俾人搞

入學堂係洗腦 特別係一出學堂更加係

本人愚見.....如果你自己本身有良知既, 做警察都冇問題的, 相反, 我更想你做到高層, 從根本去改變警隊有黑警呢個問題.

冒警

你覺得有良知會升到？
你知唔知點升
唔係自己勁
而是踩低人

言論自由你點講都得
香港700萬人每個人有唔同睇法
你喜歡點講都得

有排喎

你可以唔show身份同個樣接受訪問,叫蘋果處理左聲音佢,如果蘋果害死你你就告鳩佢,到時佢俾返你既錢夠你唔洗再做警賊

咁你就用剩返嘅狗證，臨走之前，上報又好，乜柒都好，向媒體公開呢啲腐敗情況

公開完先劈炮

你可以遮住張證嘅重要位置，俾人睇到，先有說服力

呢個係你留晌警隊最有意義嘅一件事，做完先走就冇遺憾

世事有無咁簡單

agger,新ac嚟

其實我都係講下笑
個post 係我作的
我只是一個毒撚鍵盤戰士

讀毅進 又做警察
連登仔最憎個類人
勸你咪再上連登

唔好再說叫我影證
影證好易瀨野

咁我係一哥囉

影制服任何一部份當你贏

巴打加油 欣賞你

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

咁易啲

黑警永遠都係黑警

哇屌 真係好撚黑暗

真係想入行做三行既我可以幫你
亦都可以講咩咩行頭大約咩價錢
做返個人唔好違背良心
祝你前程錦繡

Hi 聰仔，估唔到喺度撞到你，我係局長超哥呀

9吹

作得幾好

"或者做地盤都有尊嚴過做警犬"
你自己都識得講，人工分分鐘仲高過警犬

雖然好多人會話叫你走，我都明白有手有腳餓你唔死
但有時我又諗，如果有良心嘅警察都走曬，問題會唔會愈來愈嚴重

應該繼續留守，做多d衰野影衰警隊，得閒用棍打下d老人家比佢地知有幾醜惡

唔好唔撈
警隊靠你改變

千其唔好辭
要申請入防暴小隊
有料最好做埋速龍
然後靜候機會
一有大型示威對立面
睇準時機就行去對同
同全世界控訴警隊既不堪同企係示威者果邊
事成之後你一定有人請
淨係接受傳媒訪問出下節目都夠你食幾年

真豬隊友 扮都扮得似啲
篇文完全無感染力
班真黑警見到咪笑鳩我哋作假嘢

想劈炮但係未劈炮就收皮啦

支持巴打做返個人

圖片模式 冇證 負皮 上一頁

贏左

不如下次再有警民對峙場面 你行出一步 放低你既裝備 企係示威者果邊 咁樣會影響到好多警察

影證啊

你當緊差 依家係咪仍然冇show no.??

咩證
我講下笑咋喎⋯⋯
我都話故仔黎

你講咩？

毅進仔

無間道,努力升上警司之後爆晒D黑警犯法野出黎.

咪咁啦，我想架咩

咪傻
無學歷係唔會升到

關人撚事，你走咗先上嚟呃正皮啦

你唔打呢段都唔肯定你係咪警察，但你打完都幾肯定你嘅所見所聞係hearsay翻黎
Admin做嘅嘢大部分都係版，copy and paste改數字，最後都要幫辦過目簽名先出街，如果要度英文嘅多數幫辦都會自己打翻
巡邏隊嘅幫辦9成係朱粒，個幫辦都係守幾個月就會走，對佢前途幫助基本係零

都話聽日交信

唔影證嘅話
手寫USER NAME放喺呢個位再影多次啦

呀d 文宣應該夠 致青年人 fight

想有番自己既可以做aux既
做下cm 幫下人過馬路 問路 打交通
抄下牌 放工就放工

講得好好師兄

毅進但白衫？

伙雞？

驗眼啦

Ok當然係故仔黎
但故仔都要有圖以豐富情節

早走早著
做狗報應落下一代
未搵到工辭職之前爆多d料俾我哋

打緊輿論戰你識唔識配合下呀DLLM

G持，唔做黑警都可以做其他政府部門嘅

藍衫啦 白衫係白好多

俾你發現左
我都講係飛機文
等黑警少啲人做

一日唔影證 一日死全家

新AC 第一個POST 就講啲咁嘅嘢想點？

我無咩數據
你幫我上google 搵張圖

食環都得嘅，人工同其他部隊差唔多

入境 兩年就已經兩萬8

想唔俾人起底囉傻鳩

當武力達到目的就要停止

佢地目的係要打死d和平示威者

反轉張證呀

正評俾你篇飛機文

我信你巴打, 回頭是岸

好警察一個個走曬
剩d嘅越黎越低質/仆街

將你學咗既傳授比武派

證加user name唔該

有人唔做, 好人極有個譜啦

有冇咩技能？有嘅可以幫你介紹吓工做

貼圖 可以COVER哂個啲會比人認得出既特徵
只係用黎PROVE你唔係鳩UP

咪再推喇 鳩upper

唔好做無間道
你都係早走早著啦
係咁嘅環境浸得太耐 只會加速同化
我寧願要個好人都唔想要有個可能會腐化嘅警察

我會尊重一個月入10K嘅文員仔，但唔會尊重藍色或者白色嘅

咪又係比人當狗屌

好慘啊

吹口哨唔走音

一定要share上藍絲gp

26幾

歡迎歸隊 做返香港人

洗咩講咁多, 你一定要做落去, 做無間道又好, 將來做大sir又好, 好需要啲有良心有熱誠既熱血警察!

師兄辛苦啦！我地需要感化他人，將思想傳承落去！

係cheap都係柳記啦

支持樓主
仲有良知
依加既警察真係好似睇電視,幾十年代既警察
全部都係一堆垃圾
不單止無良知
根本稱我上警狗做事方法,同本質極度惡劣
完全睇唔到點到可以稱得上叫執法部份
根本係一堆垃圾,堆埋一堆

過其他部隊啦

Teamkill

唔好咁易拎人地垃圾文打飛機啦
我比埋number都得呀

25

借位
開咗個page, 集中upload文宣出品，需要你幫手follow再share出去!

原post:

女警帽wo. 師姐

未見過毅進制文筆咁通順

但公道講
係成個政府造成咁
因為官僚主義太嚴重
就算前線人力資源不足都依舊要
為求私利去開新部門
將啲人帶走
而令前線人手不足
前線做到狗咁
然後被逼要趕住處理求助
因為你做得耐都俾人話你拖波
我屌你老母家暴點樣30分鐘做完
人地家庭問題
你30分鐘搞得掂？
然後做做下已經有其他野做
仲未計做完野要記錄返晒啲資料
之後再報啲資料上電台
然後又去另一個求助
咁我點
唯有鳩做
只要形式上處理完畢就掂
唔洗理佢點
最重要係我本記事冊簽名保障我做左野
之後你死你事

世界好大 做人做狗自己揀

[member]

走開啦狗公
我男黎

圖都無張你話你係一哥都得啦

我都話我係一哥

有無諗過做單大嘢係可以令全港市民拍手掌

諗過但睇返新聞唔敢

講下有幾黑

黑過黑鮑

你問我答

轉部門啦
其他紀筆部隊都有尊嚴過做狗
入境就唔好啦
雖然仆街野都係高層做
但入境都係仆街
第一個紀律部隊奶共

咁你咪唔好做囉 大把工你搵

[文宣街站]洪水橋區文宣街站招幫手

成日話自己劈炮唔做警察，真係有良心嘅就留返響警察隊入邊啦，有良心嘅走晒冇良心嘅留底，咁就真係仆街啦

其實啲差佬（我講緊多數）都好淆底
成日驚俾人投訴同驚俾人紀律處分
所以佢地出街唔敢亂黎

咁你講下點樣玩鳩啲警犬佢地最驚啦

要睇咩情況喎
例如邊種警

其實公務員必將政治中立後面仲有一句
就係必須支持同執行政府既決策

我屌佢啦

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

9527 唔洗理班挑釁你嘅人
你無必要證明d咩 係明嘅人就會體會到

我明白你身處嘅環境有幾扭曲
我知道就算你想做野都唔到你話事
但只要你做落去 就一定有一刻係有人需要你去幫助

你要為自己著想 唔好咁易就話辭職
唔好白費之前多年嘅付出
要辭就考到其他部門先辭

我覺得要警察敢倒戈就必須為佢地爭取參與政治活動自由
有權利去表達政見
連呢樣都無
點玩

我做埋下下個月先辭職
之後去做返水電

唔撈諗住做啲乜

影警察張證既一部份，唔洗出樣出名

你一係身在曹營心在漢
盡你能力爬上警隊高層
到時候發揮你的影響力

繼續做搵多d同你志同道合的人一齊 唔做黑警要做維護市民利益的好警察

係就影張委任證出嚟啦
利申 啱啱做左幾個月特首（依家唔想做）

反正劈炮 影張warrant card出黎比我地支持你

無人敢講呢方面真心話
你敢亂講野 對方一報串你輸唔起

入境你睇下近幾年拒入境人士
第2赤化紀律部隊

當你開始後悔時 證明留比你嘅機會唔多

無咩建議

只會愈黎愈惡撈

都幾肯定好快好多新仔會走

返去讀書，讀asso/HD，我諗冇人會想一世做老散，你二三十歲可能唔介意，到有個家庭就唔係咁講。

見你咁識諗
我就幫你推下啦

黑驚真係好垃圾

點解？因為你可以/通常接觸到嘅驚都係軍巡
佢哋係廢柴，以前享受盡福利而又經歷過貪污年代，而另一啲就新人，所以係垃圾集中地

佢哋有一種不明文規定
就係越耐差齡就做越少野
然後冠冕堂皇咁話俾你學野
然後做死你
有啲老差都會出把口
雖然無錯佢地口才同處理事件會圓滑啲
但呢啲只係做得耐就會識

但之後嘅嘢就你做
然後佢就拿拿聲做完匿埋之後hea但新仔就開始寫野記錄返，再報返資料上電台

我想表達嘅係做得咁上下就唔會想走
因為越來越多新人出黎幫你做
慢慢你做左師兄你就唔洗點做
所以要懶係可以好懶

絲打呀
我最鍾意差婆

咩來, 似係上次比人貼反送中個張相

我一定會辭職，我知好多巴絲做緊，如果有可能就一齊啦，我會係未來3-4個月內走，費時俾人知我係9527

成撚日出車簽到完就去街逗幾個人上台，交完功課就成車搵位hea番館坐

唔好走, 唔係警隊就更黑暗

所以撈耐左係無技能更難跳出去

你見班5萬幾/3萬幾/萬頭
根本走唔到
又宿舍又乜又7又出去潑

搵3皮幾都無錢淨啦

我無力去改變
我無咁大能力
我只想走
唔去成為一員

師兄黎

唔係咁睇既，宏觀d, 警隊都唔係永遠會係咁, 做人只要係啱既堅持自己，唔洗理人點睇，時間會証明一切!

低智商低學歷低EQ嘅人可以合法揸槍，再咁容易俾人煽動可以打示威者，真係好恐怖

唔怪得休班驚係最大犯罪集團

做錯就要企定

你慢慢，我走先

師你個頭

放心，你肯定唔係唯一一個走

肯定嚇窒好多新仔

咪晒力呀, 蓄氣爆大絕打626呀

我都覺得好痴線

如果呢度係美國都可能得。但香港警犬個構成係非常特別
係基層/公屋仔集中地

唔信9527你拎本地址薄睇下，99%公屋仔

DDDD

佢專登
因為窮人必定唔捨得走
佢哋而家份糧好好，同樣人出去就一定係搵2萬以下

我都話連登多黑警

假膠

三年又三年

仲有一點，我開頭以為後生仔會祟尚自由民主
點知佢地都洗左腦，有極大部分以為：
中國好強大、
獨裁唔會亂、
美國好陰險、
自由民主會令經濟差、
搞事抗爭者係為出名賺政治金錢、
習近平捉緊盤棋
我屌⋯⋯我完全同佢哋講唔到落去

走啦，國家機器係唔會由內部改變到，做得越耐只會比佢地同化。

讀到書洗鬼做散仔咩，除左起薪高小小根本就閪工一份，不過佢地出到去最多搵一萬中

多謝
我會走
寧願乞食都唔做

至少用盡全力儲蓄移民台灣先,香港將不會有任何出路

根本警察份糧根本就唔係好好，不過你係唔知出面有咩可以做姐。

台灣人都無力回天
暫時中共嘅手段太賤太辣

咪撚拎黑警同地盤佬比啦唔該

樓主點解潛左水

到底學堂係咪真係好洗腦 令人咁奶共

我搵到一份工，2萬中，一日9個中
返6日，算好了

警察份糧對班中學畢業黎講好撚好

內部文化問題

咁又唔洗乞食咁灰嘅，東家唔打咪打西家lo，如果真係想做政府工咪考下救護。警察，懲教，真係唔好啦。

其實唔係
而係出來做先開始洗
學堂係令你服從
完全階級意識建立
令你一見到高級就驚就怕
從而令你有一種絕對服從
所以我發夢見女警一定會俾上司屌
除非上司唔屌
因為俾佢屌可以獲得權力寵幸感同認同感
就好似邪教啲女仔會自願俾教主屌

點解要一年後就申請

大家配合下得唔得

唔該曬

有冇巴絲幫佢一把？
報案懷疑有人冒警

做兩年跳一跳就人工福利會又好啲
政府工無雙糧係bonus, 都要計埋先得

咪撚煩啦，都話講故事
如有雷同實屬巧合

啲女好正

但有差婆帽

上網搵咋喎

已J

如果你知道個頂帽主人嘅樣

照J

CLS

SHARE上TWITTER TAG日本人
呢種TYPE佢地好受 佢地最近又留意反送中
岩哂佢地

隨時拎埋德國passport

巴打
我明你感受
一言難盡
呢份工好多時真係會做到個人好灰，好攰，好頹
明明一件好簡單嘅嘢，都可以做到好復雜
我曾經都掙扎咗好耐
畢竟人工真係好吸引
但最後
我都交咗信話唔做。

你知唔知每個黑驚都犯好多法
因為要方便工作
你會被捕

委任證同連登名唔該 冇就唔好晒我地時間
做得差佬預左做狗同俾人當係狗 條路自己揀
想做返人就行返出黎

叻仔
而家做緊咩

你啲時間好寶貴咁
你自己睇返文啦
都話作文黎
你都要我影證
點解咁撚癲
我係講緊笑咋
我唔係真係做黑驚呀

我已經J左你

點解要一年後先*申請
即刻考其他部門唔得架咩？

做臥底
捱到下次示威要你打示威者
你就連人帶裝咁倒戈
做英雄名留青史就係你

要做多個月先走得
呢份工，有錢冇命享
早走早著算
嗰半年學堂當攞下經驗算

當參過軍

三毛又開acc

你幾時俾我3毛快手

我已J

所謂紀律係用以壓搾員工，你睇下觀塘sorry sir就知，佢爭取權益就俾人紀律處分

贏咗一刻嘅正評 冇咗薪高糧準 諗下你仔細老婆嫩 讀毅進嘅你冇其他選擇 你願意因為情感勒索賠上你一生？ 公道啲 連登仔咁偉大 叫正評嗰班願意一人每月捐十蚊 咁先有得揀 你可以揀袋住正義使者嘅錢去前線又得 可以揀袋住正義使者嘅錢做線人 否則 到釋放哂義士 到真係撒回 你仲慘過啲condom

一日為狗 終生為狗
唔好諗住洗底

雖然好撚討厭d狗 但同警察對立真係冇用 要分化警察內部先有用
散仔都比人當condom

有同事以前做女警（唔靚），做左一年都無就走左

咪痴線啦咁多政府工，得警犬咩

好柒呀，睇清楚啦，貼左出黎架啦

吓，大檸樂!!!!整鳩估阿叔

唔好走,做線人

你不如教吓大家點樣玩程序
行禮如儀/報咗警之後鬥吹水
呢啲我諗
每個報過警嘅市民
都略知一二

跣佢地一鑊勁□既先走啦

呢班人原本只可以做黑社會 而家政府就係俾左個牌佢地拎槍
你話危唔危險

收鳩皮啦
好人好姐點會去做賤畜
浪子回頭喎屌

乜撚野入境叫cheap cheap地
屌你老母

屋企冇錢學歷低
唔好辭職
你走咗就多一個位請壞警察

你識咁諗係一個好警察
香港需要你繼續服務市民

唔同流合污好難
但你做到嘅話
係成就嚟

市民鬧嘅唔係你個人
係成個警隊
因為有啲仆街影響晒全部人

市民要迫走嘅係壞警察
唔係好警察

如果你有機會上前線
衝慢啲
作狀打
打細力啲
捉人唔小心甩手
已經夠

科文找得好少，落水做先多

香港警察全球最好，英美已打到你殘廢

你試吓去爛仔竇
感化大家 搵返個良心
再噏呢啲啦吓

差佬
我從無當佢哋係差佬
只係一班欺善怕惡
爛過爛仔嘅物體

【有字幕】沙展22號 恐嚇律師

記得投訴呢個 送佢一程

想問下你 點解特登開個新A/C

邊個政府前線唔使俾人當狗屌㗎但起碼唔使打人，唔使做磨心呀

上前線 然後劈炮

唔好劈炮，爆多d屎出黎，錄下音，影下片

師兄，試下做住考

因為我原本個帳太多資訊，啲人連埋就知我邊個

個個好似出左黎無耐

咁點解早排嗰啲咁躁狂？

即係樓主冇 “俾人抽水抽插”
所以升唔到

而同期d 師姊師妹就放得低 “俾人抽水抽插”
依家升晒上位？

照你咁講
如果有女白衫咪 ... 即係代表之前已經俾好多人

扑示威者細力啲，爆黑警大鑊

逐個部門講解吓

留低做個真係為市民服務嘅警察不更好嗎？

幫手爆內幕

女警全部都好撚豬喎

唔緊要 樓上好多ac消毒
又乜乜只要爬上位
就可以改變警隊

其實點解禁多人叫樓主繼續做？
依家警隊既問題唔係多幾個好警察就可以解決到
就好似一碗墨水 你係咁依加幾滴清水落去都唔會溝得淡 一樣係黑色
我身邊做狗既前朋友 個個入去都話想改革警隊架啦
但係入面講埋堆 加上極腐化既體系
你係未改變人之前 自己已經比其他在職犬同化左
同住示威者 佢同伙記只會同仇敵愾 絕對唔存在扑細力d
所以假如樓主唔係假膠 我係絕對支持佢離開黑警地獄 做返個人

講下學堂點樣洗腦法

屌完差婆應該會懷疑自己性取向

你都識講
人望高處
做份一入職就知升唔到職嘅工做乜
睇你唔似老
趁後生搵啲唔洗高學歷又專啲嘅工好過啦
話唔定第時人工仲好
我都有朋友讀毅進
人哋都唔會為錢做9
一樣好地地

唔好劈
拍無間道

係呀，我都咁諗

爛仔垃圾先會當差

毅進仔撚識「烏合之眾」呢個四字成語咩

我個frd入去前都好似你咁
諗住除暴安良
幫市民,寧願捉賊比人打死都唔願打份無聊工一世
正義感爆棚
入咗去兩年後
就開始話唉入到去都唔係想像中咁
想幫人接啲case仲要比人𨳒做咩搞到佢要做野
再做多兩年就開始話無呀,打份工架咋
同埋開始賭錢,入去之前話覺得賭錢無意義
e家就話我無咁講過
再過多兩年開始學埋藍絲廢老
話班人收錢搞事
已經完全洗晒腦
e家淨低一樣野識得分既就係知道香港玩撚完
覺得政府同市民搞對抗唔岩
但同時覺得反對政府既市民都係錯
如果連覺得政府係錯都無埋
就完全洗晒腦lu
如果你e家走證明你仲有良知
無可否認警察人工係高
但真係等於秣滅良知

傻閪27111係病假去遊行
全個部門都知
你呢啲狗黎連登做卧底？

做警察做撚到過街老鼠咁
你同人講你係販毒馬伕黑社會都好過話做狗

呢部分講多啲

劣幣驅逐良幣
建議所有有心為人民服務既警察辭職自組民警
已經對香港警察失去信心

我都建議立即解散警隊
然後組織連登警察，但要求之前無做過警察而且係對民主自由絕對捍衛
如果民主自由同上級命令有違
就可殺死上級

呢個真
佢哋唔敢借遮仔會

你係咪狗黎

成個政府跟本就腐敗到不堪入目 垃圾黎

幾大奶

垃圾
係連登搵認同感
畜生

我可以答你做地盤都係
天下鳥鴉一樣黑
只係溝通上可以直接好多

科文仔萬零至三皮都有
可以搵得幾多

做消防 我有同學做完差佬再考

教唆人哋做黑警定25先

有冇見過靚嘅文職？

大把

新ac

軍 女 支

繼續做，但要報料俾大家。
邊個邊個糸邊度，
邊個邊個無委任狀之類

最撚憎呢d，想洗底邊有咁易
仲話要做埋呢個月喎，想睇定d局勢做牆頭草就真

有幾多檯底錢收

C座？

後花園

做唔做自己決定，你都要生活

RC堂

有邊個紀律部隊唔係禁
只可以講官僚文化警隊更甚
個個做紀錄部隊嫖賭飲吹是但一樣精
唔係點埋堆？

做職安真漢子仲好啦
早睡早起
日出而作 日入而息
返工健身

有冇參考圖？

係咪你？

記住係ig facebook宣傳呀

你話所有嘢比晒新仔做呢個point

全世界各行各業都係咁架啦

唔通新仔黎到唔洗做唔洗學嘢咩

聽聞巴打已經比人起咗底

任職紀錄會保留一年
如果一年內申請其他部門，佢可以拎返紀錄來睇

哈哈希望多啲人辭職

幾靚仔

唔好劈炮....住！
你有呢個諗法，證明呢份工對你有新的意義！be water 咁繼續做，係入面收下風係呢度放水，又有人工逗，又可以揭露入面黑暗，我地又可以計劃應對策略。一箭三鵰。
你話自己係毅進，屋企無錢，不如繼續做儲夠一筆錢先劈炮啦

考 消防入境海關救護啦
都係幫人
起碼 唔洗聽上司講去傷害d市民

做無間道

哇 好爆

我覺得你可以繼續做，香港人都需要真正正義嘅警察

我覺得警隊反而需要樓主呢d有良心有熱誠既警察

不了

唔好唔做！要佔領佢哋！

呢件咩近況

杯面王

偽俊仔可以做咩

編號

呢位義士黎
一定要撐佢
佢請病假都發夢
俾人查緊

樓主選擇性回覆
扮撚哂嘢
咁又呃4000幾正評
帶風向

你將啲黑警寫本書，我一定買

我認為你有你升既方法, 如果你認為能力所限既, 及早放棄都都一件好事

RC堂教D野係教你出事個陣點回口供架咋

搞事抗爭者係為出名賺政治金錢

過百萬人出街，外部勢力都破產啦！

要執法先要犯法？？

首先黑警死全家 但如果你都係真心發咗個夢 請你下次返工上前線 係大家面前放低武器 然後join我地一齊發夢
唔知會唔會有狗同伴跟住你 但既然你都唔想撈 就做返件好事 到時你可能成為香港英雄 唔知呢
我覺得係背後辭職冇乜用 要幫手發夢就做臥底

仲篤灰？？！

公務員收左工可以參與政治活動架！
利申政治撚

支持撐住繼續爆料

唔係咁諗
如果你講個種當然型而且會有新聞價值
但付出嘅代價好大
反而咁樣辭職先好
因為我地浪費佢訓練人嘅資源
呃左一筆之後走
永遠青黃不接先正

你意思有手尾跟?

唔好劈炮，日日要你楝 boss 都唔好劈。

使人滅亡，必先使其瘋狂。你要有咁衰做咁衰，鼓勵多D伙記去借錢，鼓勵多D埋伏多過做野，盡力散播負面情緒，尤其新入職果批，平時有理無理都要認同屌市民係正確。

目的驅使更多市民，輿論團結一致對抗，製造更多公敵。雖然得一個環頭咁做，效果可能唔夠突出，但起碼做得幾多得幾多。

我甚至有諗過發夢時實彈亂射市民令政府陷入絕境
但我必死無疑，所以都係走算

又唔使做咁絕，要過得自己良心。
Toxic team member 殺傷力可以好大，好多新仔都係睇大圍做野。

要走好早D走。

做多幾年，就變左養慣既寵物一樣，無左謀生本能。

無錯係會連意志都無埋

工作關係知道好多差佬都一身街數。 根本散仔多數都係來自低下階層，公屋仔。嫖賭飲吹樣樣好，搵埋果2萬幾3萬，緊係唔夠洗，咪係咁借錢。

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

老柳，入去幫政治犯過得舒服啲

唔好辭職住先la
其實公務員好多都會做做下意志消磨，
真係喺政府工作嘅人通病嚟
向好方面諗，咁辛苦考完出學堂喎
點都做夠一年先啦，將來CV好睇d
加油啦

PSRC證唔係警察都可以有

你又話辭職 怕咩俾人搞

唔好resign
關鍵時間你可以篤黑警灰

咪老作啦樓主，你喺撚真差佬咩！

睇得電視劇太多

仲慘撚過做警犬

我係作緊一個故仔
嘗試代入

樓主尻嗡唔洗本

信我寫好左，差在未交

講咁耐, 都仲係度.........................................想......................................ching, 好波

大把人走啦，加上我都未走

唔理真定假
唔好自爆呀

認真，政府工係多，但毅進又做得邊d

可能佢係有良心，但做起野做黎，上頭一落order, 佢同其他黑警一樣都會照做order,所以唔走都繼續係做黑警

你地無一個係無辜

肯定有啦，首先政府工就以後唔駛諗，出面既僱主只會覺得你係會出賣僱主同公司既人，好難會請你

無錯
我自知罪孽深重，
我已經一世食齋
辭職後會去拜佛

有撚用啊 最低限度要交出你所有罪孽深重既同伴
依家！

我會另外開一帳去 貼你警察朋友個貼

真唔真架

好驚係幫d警察漂白文

你不如影底你個pass，遮樣遮相遮幾個number
加埋你連登個username影黎睇下先啦

驚驚驚
你唔驚個春袋跌落黎？

唔好走 留喺入面be water

咁撚串，信你真心改過都難啦

Sorry lo
但一定要記得
黑警無一個係無辜
如果唔係就唔會做

樓主講野係真

當差就好似美源髮采咁
逐漸變黑又得
即刻變黑亦得
黑左

實唔比佢confirm

爆內幕，之後轉下做消防個啲

唔洗辭職，香港需要好既警察

唔係咁易

今日開工聽個同事講我呢個post 佢地都唔知係我開笑死我

無好嫁

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

我覺得要有2萬人工嘅工俾佢地
或者要有其他出路俾佢地
令佢地生計可以維持
因為我識唔少係願意減啲人工但唔做黑警

十卜

懲教盲撐狗 睇到眼都突
笑死

講到好多人有人唔做做狗乸 不過港豬善忘嘅
過咗風頭火勢

係都轉咗先爆啦

just leave that shit, 盡早棄暗投明, 以免喺未來有大追究嘅時候波及到D散仔

小心比人check ip喎

黃大仙呀嘛

收到風PPRB嗰邊有mon住呢個post，希望樓主你真係警察啦

留返同個官講巴打我睇你應該係警署文職公務員
搵定第二份工啦

臥底？

Auntie個閪爛未？

戴頭盔都冇用啦

你咁都知

你咁撚樣同自爆你係文職有咩分別

佢哋有咩講先？

一查就要連冇帶委任證嗰啲好始查

未追post，先假定樓主係真警犬

屌你老母

太子個一個係咪乜職級差佬都入得

多不多新香港人 入職？

多到傻

少點幻想香港人 其實夢中係tvb套PTU 思貝 帽